個mon 有綠間

個LG MON 用用下就會係咁眨 眨到後面就變成咁樣
有冇得整？ 定直接換左佢算

有保咪整

有無黑子